其實撐「送中」係咩心態

呢條野扮撚到明就會傷經濟 社會 咁都有人會支持（例如我老豆） 真係好令人心灰
我真係睇唔到呢條野有咩好處

99%盲撐

因為佢唔會諗如果自己屋企人因為咁樣比人捉係會點

我老母
閪腦